呢款van，有機會取代VW Transporter成為新MK車

呢個係七人車。

篇文入面都講明係mpv你仲話係van黎

如果係取代Starex咁有機會出LGV版
因為Starex本身就係H-1